（大戰戰略）必須處理惡畜牲，反對用油痕方式處理， 需要開始詳細計劃

喪屍狗hunter online:
惡畜生必須處理,但用油痕攻擊是沒用的

打終極大佬需要開始詳細計劃，充足的武裝和玩家

去網吧打機個時聽對面枱嗰堆玩家講， 目前總共有18個副本， 每個副本每天都會隨機出現2隻喪屍狗boss

一班喪屍狗boss 係幾乎冇機會贏到,但如果係1~2隻，fast and Critical strike，and leave fast and no Stab someone in the back，，，，，，

湊夠玩家人數之後，有冇人可以開番個game group 傾，thx

game I.D:
*※克勁四泉嘉※*

push

puch

吸下經升下 lv 先
依家打低 lv 副本都殘血

ID Xx乞境武王館xX

走佬嘅時候放煙霧可唔可以阻擋喪屍前進？

有人話用油滑路， 反而會阻到自己玩家， 但我覺得最後嗰個player放油嘅話會有用

不過諗落都唔係， 有機會會跣倒 職業係記者嘅玩家